係咪想重現返上次城巴單嘢

巧合地事發地點又係附近

架鐵馬應該泊得後好多?

呢個冇用尾板擋住死火燈, 應該好啲

系架貨車前面

即係前面有藍燈啦
再者日光日白大直路有死車都見唔到就抵死嘅

系你老母

警車唔係應該泊後邊架咩

上次城巴單嘢都係日光日白

所以巴士佬都有責任

點解警犬架車唔係著住燈泊係死車後面？
而係做人肉雪糕筒？ 佢嫌命長？

乜咁犀利躝都躝唔到去路肩？

壞*